★宣誓】林鄭：公務員是香港特別行政區政府的僱員，有支持香港特區的職責

政府將一次過進行現職公務員宣誓或簽署聲明，不會分階段落實。行政長官林鄭月娥出席本台節目《星期六問責》時表示，公務員事務局局長稍後將交代有關方式。

林鄭月娥說，公務員是香港特別行政區政府的僱員，有支持香港特區的職責，支持一國兩制及擁護《基本法》是理所當然，因此不應分階段落實。

被問到政府打算今年內提交修例，以完善公職人員宣誓安排，有關安排會否涵蓋區議員，林鄭月娥說，仍要討論及小心研究，包括何謂公職人員，現時不便透露。

用陰司紙出糧 唔好害埋港紙

Lihkg上班台：有錢便是娘

但納税人先係老細，賣港賊

唔係服務市民，變左服務政府？

又話中立 支持就唔撚係中立

真理駁唔到

服務政府無錯